/* App */
"Settings" = "设置";
"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";
"Save" = "保存";
"Create" = "创建";
"Delete" = "删除";
"Edit" = "编辑";
"Export" = "导出";
"Import" = "导入";

/* Settings */
"Skill-MT preferences" = "Skill-MT 偏好设置";
"Language" = "语言";
"Display Language" = "显示语言";
"System Default" = "跟随系统";
"Restart may be required for full effect." = "完全生效可能需要重启应用。";
"General" = "通用";
"Paths" = "目录";
"Directories" = "目录设置";
"Claude Home Directory" = "Claude 根目录";
"Codex Home Directory" = "Codex 根目录";
"Choose…" = "选择…";
"Reset" = "恢复默认";
"Path does not exist yet. Skills list will be empty until created." = "该路径目前不存在；创建目录前技能列表会为空。";
"Project skills path remains <project>/.claude/skills and is not overridden by this setting." = "项目技能路径按提供方固定：Claude 为 <project>/.claude/skills，Codex 为 <project>/.agents/skills；不受此设置影响。";
"Latest" = "最新版本";
"Check for Updates…" = "检查更新…";
"Download Update" = "下载更新";
"Update Available" = "发现新版本";
"A newer version is available." = "已有新版本可用。";
"View Release Notes" = "查看发布说明";
"Later" = "稍后";
"You're on the latest version." = "当前已是最新版本。";
"Update available: %@" = "发现新版本：%@";
"No stable release found." = "未找到稳定版发布。";
"Update package downloaded and opened." = "更新包已下载并打开。";
"Update package opened. Skill-MT will now quit so you can finish installation." = "更新包已打开。Skill-MT 将立即退出，便于你完成安装。";
"Failed to open update package." = "无法打开更新包。";

/* Skill List */
"Personal Skills" = "全局技能";
"Legacy Commands" = "旧版命令";
"No Skills Yet" = "暂无技能";
"Skills are reusable instructions for Claude Code. Create your first skill with the + button above." = "技能是 Claude Code 的可复用指令。点击上方 + 按钮创建第一个技能。";
"Skills are reusable instructions for coding assistants. Create your first skill with the + button above." = "技能是编码助手的可复用指令。点击上方 + 按钮创建第一个技能。";
"Create Skill" = "创建技能";
"Learn More" = "了解更多";
"No Results" = "无结果";
"Clear Search" = "清除搜索";
"Import Skill" = "导入技能";
"Add Project…" = "添加项目…";
"Switch to %@" = "切换到 %@";
"Remove Project" = "移除项目";
"New Skill" = "新建技能";
"Search skills…" = "搜索技能…";
"System Skills" = "系统技能";

/* Skill Row / Context Menu */
"Show in Finder" = "在 Finder 中显示";
"Copy Path" = "复制路径";
"Export…" = "导出…";
"Move To" = "移动到";
"Move to Global Skills" = "移动到全局技能";
"Move to Project: %@" = "移动到项目：%@";
"No available move target" = "无可用迁移目标";
"A skill named \"%@\" already exists in target location." = "目标位置已存在同名技能“%@”。";
"Delete…" = "删除…";
"Disable" = "禁用";
"Enable" = "启用";
"Disable this skill" = "禁用此技能";
"Enable this skill" = "启用此技能";
"Move this skill to another location" = "将此技能移动到其他位置";
"Plugin skills cannot be exported" = "插件技能不可导出";
"Legacy commands cannot be exported" = "旧版命令不可导出";
"Export this skill as a ZIP archive" = "将该技能导出为 ZIP 压缩包";
"Plugin skills are read-only" = "插件技能为只读";
"System skills are read-only" = "系统技能为只读";
"Legacy commands cannot be edited here" = "旧版命令无法在此编辑";
"Leave edit mode" = "退出编辑模式";
"Edit this skill" = "编辑此技能";
"Save changes" = "保存更改";
"Saving..." = "保存中...";
"Saved" = "已保存";

/* Skill Detail */
"Select a Skill" = "选择一个技能";
"Skills are reusable instructions that Claude Code can invoke. Select one from the list to view its details." = "技能是 Claude Code 可调用的可复用指令。从列表中选择一个以查看详情。";
"Skills are reusable instructions for coding assistants. Select one from the list to view its details." = "技能是编码助手的可复用指令。从列表中选择一个以查看详情。";
"Reveal in Finder" = "在 Finder 中显示";
"Disabled" = "已禁用";
"Plugin" = "插件";
"Supporting Files" = "附属文件";
"No content" = "暂无内容";
"Content" = "内容";
"Plugin skill — read only" = "插件技能 — 只读";
"Fork to Personal Skills to edit or customize." = "Fork 到全局技能以编辑或自定义。";
"Fork to Personal" = "Fork 到全局技能";
"System skill — read only" = "系统技能 — 只读";
"Built-in Codex skills cannot be edited or deleted." = "Codex 内置系统技能不可编辑或删除。";
"Open file?" = "打开文件？";
"Do you want to open \"%@\"?" = "要打开“%@”吗？";
"Open" = "打开";
"Discard unsaved changes?" = "放弃未保存的更改？";
"Discard Changes" = "放弃更改";
"Continue Editing" = "继续编辑";
"You have unsaved changes. Discard them and leave edit mode?" = "你有未保存的更改。要放弃并退出编辑模式吗？";

/* Disable confirmation */
"Claude Code will no longer be able to find this skill. You can re-enable it at any time." = "Claude Code 将无法找到此技能。你可以随时重新启用它。";

/* Create Skill */
"Create a local skill for Claude Code" = "为 Claude Code 创建本地技能";
"Create a local skill" = "创建本地技能";
"Identity" = "基本信息";
"Skill name" = "技能名称";
"e.g. code-reviewer" = "例如：code-reviewer";
"Description" = "描述";
"One-line description (optional)" = "一行描述（可选）";
"User-invocable" = "用户可调用";
"Disable model invocation" = "禁用模型调用";
"Location" = "保存位置";
"Save to" = "保存到";
"Initial Content" = "初始内容";
"Output path" = "输出路径";
"Will be saved as: %@" = "将保存为：%@";
"Project: %@" = "项目：%@";

/* Edit Skill */
"Edit Skill" = "编辑技能";
"Frontmatter" = "元数据";
"Argument hint (optional)" = "参数提示（可选）";
"e.g. Read, Write, Bash" = "例如：Read, Write, Bash";
"Model override (optional)" = "模型覆盖（可选）";
"Agent name (optional)" = "Agent 名称（可选）";
"e.g. fork" = "例如：fork";
"Edit hooks directly in SKILL.md" = "如需修改 hooks，请直接编辑 SKILL.md";

/* Import */
"Import Skill…" = "导入技能…";
"Select a skill folder or ZIP archive" = "选择技能文件夹或 ZIP 压缩包";
"Review and configure the skill before importing" = "导入前请先检查并配置技能";
"Preview" = "预览";
"Name cannot be empty" = "名称不能为空";
"Only letters, numbers, hyphens, and underscores are allowed" = "仅允许字母、数字、连字符和下划线";
"%d supporting file(s)" = "%d 个附属文件";
"name" = "名称";
"location" = "位置";

/* Export */
"Export Skill" = "导出技能";

/* Badges */
"Auto-off" = "自动关闭";
"Hidden" = "已隐藏";
"Fork" = "Fork";
"Personal" = "全局";
"System Skill" = "系统";
"Legacy Command" = "旧版命令";

/* Appearance */
"Appearance" = "外观";
"System" = "跟随系统";
"Light" = "浅色";
"Dark" = "深色";
"Version" = "版本";
